JYP:取消GOT7香港場 連登仔冇得接機了

冇得接蝗嘉尔機又冇得睇禾Mark

唔係取消咩

Sor唔係延期咩

就算延期都未必搞得成bambam之前透過話11月comeback未必有時間補開，除非六個人啦

渣ga

got7=攞柒?

係割柒

講還講唔好貼圖

以後啲中國籍韓星應該都唔敢過黎

話支持警察可以打佢嗰啲全部唔敢黎香港 得把口 重有乜鳩野護旗手 咁驚香港啲暴徒

無得撕國旗了

而家嘅中國藉韓國偽人大多都冇跟team行程
係蝗嘉尔累全家

香港場7成都係大陸人

有呀seventeen嗰兩個
佢地護旗都算
但撐警真係仆街
月尾重要去睇韓場
我屌

而家唯11
嗰兩個大陸閪就去食屎啦

無野玩lu

香港人好多都粉轉黑
條賣港賊應該得翻班大陸閪粉

憎撚死垃圾仆街蝗嘉尔

抵死

又話支持香港，點解要取消行程

講緊d fans

GOT6

帶支國旗去撕

粉轉黑呢到
之前因為係團飯先一路冇同佢割蓆
而夠諗都唔洗諗轉咗做唯

唔係嘅，咁佢地始終係中國人，
要護旗我都體諒同包容嘅
但撐警真係關佢地撚事咩

我覺得撕國旗哩樣嘢對住嘎嘎同mk仔做好啦

做得好

原本都唔鍾意佢
但係身邊啲fd覺得佢好撚型
而家見到有fd燒佢啲相，個心涼到仆街

日本場氣氛又好又無d生蕃大陸人又名正言順六個人
上年睇香港場企坑d生蕃又唔刷牙又鳩嗌d口氣焗到我差d暈低
唯一缺點係個set list得好少韓文歌

唔知而家賣翻佢D goods出嚟有冇人收

咁咪即係搞屎棍扯旗手蝗嘉尔同佢嘅Jacky搞到我国想到香港睇GOT7嘅鳥寶寶一齊攬炒冇得睇？真係罪大惡極啊

香港場你睇燈牌咋喎
王海完全冇美感可言
泰國場is the best

其實仲有twitter班海外鳥佢地乜都唔知就比人帶風向，EXO遊行正日開con咪又係冇穿冇爛

聽人講話班Jacky send email比JYP入面內容唔係寫取消GOT7香港演唱會，而係如果蝗嘉尔黎唔到香港，淨低嗰6個都唔可以黎香港
好明顯班Jacky都心有屎啦，明知GOT7過黎嘅話唔止冇穿冇爛，仲極度和平啊，咁開完con之後班海外飯個話題風向就會由GOT7黎香港=危險 ——> 變咗做GOT6黎=冇穿冇爛冇示威，香港人點解會淨係針對蝗嘉尔呢
然後就連海外fans都知蝗嘉尔呢個扯旗手有幾仆街——>全世界反蝗，呢班Jacky真係好賤格啊

點解嘎嘎無撐警

有好多人仲係抱住佢係護旗手最多話佢奶共，但po埋撐警就係是非不分，會正式同佢割蓆到時佢新買嘅4000萬住所就唔洗要了

無㗎啦，除非你賣俾大陸人

係呀屌香港場冇一次係綠海，大部分都係Jacky啲王牌

Btw有次泰妃仲專登整咗好似係갓세븐嘅字做綠海應援

抵GOT7 member唔鍾意香港完場個人ac係唔會po任何多謝香港但其他場都有。一巡果陣仲有人擲手機擲到我珍榮oppa

廢柴

大陸西學人撐警 越係咁越覺得佢哋冇腦

啱呀，重要明明都唔關佢地事
都唔知po微博撐警做乜鳩
衝出嚟柒

仲要shameforHK夠膽唔開港場睇你大陸班生番仲點去睇

屌我都去睇韓場 到時真係扮睇佢兩個唔到 護旗都由鳩佢地 撐警真係即割🤷🏻‍♀️

啲大陸而家咪話去澳門開 真係好威威咁 有冇諗過我地都唔撚想同佢地一齊迫 到時係香港開佢地咪又係碌哂落黎睇

咪就係，唔講以為佢同香港好有關係
無啦啦shame乜鳩

最好咩團都唔好嚟，
次次啲韓團嚟香港搞演唱會，
開show前硬係會撞到幾堆大陸閪
聽到佢地講嘢，就覺得好撚嘈
講嘢大聲到好似唱山歌咁
重有企位明明喺後面又要死迫爛迫
迫上前面，真係諗起都燥

人名應援都唔想嗌佢地個名
但佢地又夾係中間，好難停

所以而家要開始練11人應援

同堆要飯一個無良知嘅idol
我真係飯唔落

咪撚落嚟炒貴灑啲飛
btw你個名珉佑

個口又臭 又大大聲講埋啲無人明嘅鬼話化到成隻雞咁
咪撚落嚟啊 香港咁危險！

返屋企同支旗瞓啦

啲大陸人都係咁
呢排係咁比呢啲洗板 真係好鍾意插手他國事務

澳門啲垃圾場

屌唔係因為啲大陸人洗鬼睇咁貴咩

明明不嬲睇韓團都係會有平飛

乜都比班仆街炒撚到貴哂

係🤣🤣 由飯cp開始已經開始雷另外個兩pair 而家更加 本身係香港睇已經唔平 仲要俾啲大陸黃牛炒黎炒去 到時冇人買 個場唔滿 又搞到啲星覺得自己唔撚紅之後又唔會想再黎

上次就係咁啲黃牛以為17好紅跟住hold起灑啲飛 點知時間差大陸飯又少人所以無落嚟 結果亞洲dum壽包咁
17個兩件真係on99 明知自己大陸少飯 香港飯多咁多人就唔好出聲 次次去親韓場身邊係台灣/港妹最多

上年去過港場
冇咩錢又想睇所以買最平
嘩屌空到呢
前後幾排都冇人
依家仲要搞到咁多港站rest又close
真係唔知未來嘅港場幾多人睇

笠水狗仲有seventeen嗰兩件，竟然撐警
係蝗國又唔撚紅喎，就咪出聲啦，以為懶正紅根苗就吸到飯

上年17個場真係 唉屌你吉到

我冇追開17仔，我淨係知全圓佑，珉奎，勝澈，淨漢果D紅。我見佢兩個上蓋世英雄(好似係)以為大陸仔喺內地有市場

班大陸閪個口好似擺咗個堆填區喺入面
真係好臭
同堆佢地啲香水又係勁濃勁俗
唔講以為佢成枝香水兜頭淋

最好以後香港場同日本一樣GOT6就大家開心

直接冇港場啦，GOT7開港場都係因為蝗嘉爾，JYP其他團都冇點開港場

張poster仲放到蝗鬼咁大係咪因爲佢腿短

最戇鳩係出埋啲咩vip活動
推高曬啲價
拍手重可以接受，
睇彩排同歡送會都計？！完全昆錢

不過無辦法，啲主辦知班大陸閪有錢睇
都吹佢地唔脹

垃圾上海人

一定係啦佢對腳又粗又短，再企後D就再細粒D㗎啦

上年重未鍾意到買前排
跟住買山頂位睇
真係好撚空
隔離完全無人座

但睇完港場之後
對佢地好感度完全爆發
而家去埋韓場睇

不過我都想佢地嚟多次香港搞演唱會
我想知嗰兩條大陸閪講嘢嘅話
會唔會有人噓佢地/完全唔俾反應

Jacky:Team Wang>GOT7

如果件事早D發生我一定喺韓場噓爆蝗嘉尔

係囉成日阻撚住曬

奶共son好撚柒

大陸閪經常性自視過高
同埋圍爐打飛機
無17邊有人識哩兩條契弟

不過聽講文俊輝喺日本幾紅
啲櫻妹覺得佢靚仔

屌叫啲韓飯杯佢地啦嘔心

老老柒柒我本身呢對大陸喱s無興趣無好感既
以前睇演唱會到佢地講野嗰陣我最多唔出聲
下次再睇我應該會噓 或者叫光復香港時代革命
不過佢地有無面黎都係問題
尤其是文俊輝係香港童星出身

btw我真係唔覺大陸仔紅

但係韓場唔係主場
好難做到全場噓嗰種效果

好想噓爆嗰兩條大陸閪

韓國encore場可一戰

同你一樣，對佢地零興趣但唔反感
但之前覺得佢地首my i個舞台幾好睇隻歌又好聽
而家諗返起都覺得自己戇鳩

直接嗌反送中，簡而精

佢地月尾開始世巡
之後去日本巡
有排都未到香港
希望香港carat唔會咁善忘啦

支持嗌光復香港時代革命禾八禾俊專屬應援

不了，唔會再睇割柒，睇割碌

日本場歡迎你 d迷妹仲好守跌序不會舉牌阻視絲又冇堆填區味
個個悉心打扮

希望各位到時真係有港場唔好咁善忘
香港人有D骨氣
先唔理噓唔噓佢
最基本佢打招呼嘅時候都要靜音mode

架妹不過割柒D日文歌唔太啱我口味

認同，唔好以為香港人咁好蝦

會有安可阿?

岩岩入泰仔坑 我而家真係想打撚死個仆街搞到我冇得睇泰仔

泰仔話冇encore 唔知可唔可信因為佢話11月cb

泰仔

佢講咩我信咩啦 扯旗手可唔可以退團

佢肯定會成個zyx咁瀨死唔走

屌international low b

垃圾大陸仔

唔得見wuli Mark

Mark bb好彩而家宜嘉唔紅

利申其實我唔係追海外GOT7(我只係有去睇日本GOT6)
我本業追李秀滿家
SM家每次環遊完世界都一定有安可場
連CB一齊
多數CB完就即開安可
咁就可以引多D飯入去睇新歌的舞

NCT冇我而家一心追DAY6